支那官方怒批美國霸凌心態，很不文明！

支那你死撚硬嫁喇 講定遺言啦仆街

支那習慣
力量強過對方（對香港、台灣）
就漠視道德
串你講咁多都無用
打得贏解放軍先啦
呢個世界講實力

但當力量弱過對方（美國）
突然又道德撚上身
話對方應該要以理服人

你攞人著數就得，人哋反擊就話人小氣

“ 從來無同任何文明發生衝突 ” ？？？

隋朝成日失驚無神征高麗呢？
唐朝滅撚左人地突厥汗國呢？

公我贏, 字你輸

我嘗試睇咗第幅圖，頂唔順，歪理太多，自己不停偷嘢，人地還擊，永遠講到係人地用霸權蝦你咁

你自由封人地Facebook同google就唔係霸凌行為？

元朝毀滅世界

支那霸凌台灣、香港又點計？

文明呢兩個字係支那人口中出真係難聽過粗口